Marvel宇宙小測驗，你有幾熟MCU?

Mcu小測驗

覺得好玩可以做埋X MEN版

Ching猛料

唔算太難，但撳錯左兩題，攞唔到10/10